喂喂 呢兩晚幾多賭仔要跳樓牙

牙根庭豬俾冰島

德國豬俾墨西哥